Задание: Сделать сцену - замкнутое пространство, в котором рандомно спавнятся какие-либо персонажи и падают бомбы,
которые могут наносить урон. Персонаж может получить определенное кол-во урона, после чего погибает. 
В пространстве рандомно расположены стены.
Плюсом будет поддержка разного типа бомб,
а также поддержка зависимости урона от "дырок" в стенах. Дырка - это расстояние между стенами.

Украшательства не важны. 
Важны:
Декомпозиция задачи.
Связи между слоями.
Дорабатываемость и устойчивость к изменениям.